Das SPIEL GALGENMAENNCHEN wurde in C++ geschrieben und wird auf der Konsole gespielt. 

Navigation zum Code: 

storage_of_code/ C++_PROJECTS/ GALGENMAENNCHEN/ 041_GALGENMAENNCHEN_SPIEL/ 041_GALGENMAENNCHEN_SPIEL_CMD.cpp 

dort finden Sie den kommentierten Code. 

Das Projekt kann zum Testen geladen werden. 

Wünsche viel Spaß beim Probieren. 


Simon Seidel